英外相：除非滿意人權 否則不向港警輸出裝備

英國外相侯俊偉（Jeremy Hunt）周二（25日）在國會表示，英國對香港的情況仍然感到非常擔憂，促請香港政府就反《逃犯條例》遊行期間發生的暴力事件展開獨立調查。他稱在英方的擔憂得到正視前，英國不會再批出向香港警方輸出裝備的許可證。

英國工黨國會議員夏爾馬（Virendra Sharma）向侯俊偉提出質詢，要求對方解答英國政府是否曾就香港《逃犯條例》修訂的議題向中方交涉等。

侯俊偉回答指，英國對香港的情況仍然感到非常擔憂，並曾在6月12日向香港特首林鄭月娥表達英方的關注。

他促請香港政府就暴力衝突展開獨立調查，而英方也會根據調查的結果，決定未來對香港警方輸出人群控制裝備（crowd control equipment）的許可證。他更表示，除非英方對人權與基本自由的擔憂獲得令人滿意的處理，否則在此之前，英國不會再批出向香港警方輸出有關裝備的許可證。

路透社報道，侯俊偉指香港的命運將是對中國的一個檢驗測試，稱「基本自由是使香港取得重大成功的要素，不論是1997年後或之前。《基本法》的精神保障有關自由，任何違反這種精神的事情也不應該出現」。

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

聽住先

英國佬不能盡信 永遠講野最好聽

一陣佢講一套做一套就冇意思

中國女婿

警務處：仲好，用英國budget 買大陸野
多左既又可以落格

之前唔係個個屌佢話WELL DONE咩
明明似係英國佬嘅幽默

要攞表現 唔係贏唔到 bojo

發夢見到可能重死，全部轉晒用國產嘢，贏國又贏，名正言順利益輸送，十憶買兩件裝

你还有淘宝喔亲

Jeremy Cunt

班撚樣撚會care咩，咪直接買支那貨囉